成撚日聽人講食人血饅頭,其實參選既都食緊勇武血製饅頭

只係一班人(泛民)向全香港宣佈要食血製饅頭
一班人(熱狗)靜靜地,矜持地食血製饅頭
分別只係講同唔講, 而唔係食同唔食

所以咪撚再柒下柒下講邊個邊個食人血饅頭
國際戰線係靠勇武打陣地戰推動既, 某程度750萬人都食緊勇武親手造既饅頭

agger 郁啲就話人食人血饅頭，仲見過有post話李嘉誠都只係食人血饅頭